今天我需要的只是愛...

何必睜開眼皺著眉頭忍耐...

好孤獨呀又要叫春了
幾時先搵到女朋友呀